有冇人既性格係好奇怪

唔識同人溝通 唔係咁鍾意講野 性格孤僻

點解會咁架 唔想咁樣啊

明明想講多d野..但個腦好似壓住左咁諗唔到野

冇人想知

識同人溝通，但有時唔鍾意講野，尤其唔太熟

兩極性格
可以好好人
可以衰到好可怕

屌我都係

同樓主一樣

怪既人唔會覺得自己怪

自我感覺良好

打少啲j,打j影響社交

me too

一同女仔講野就紅都臉哂，講到1999

唔識點同人表達自己想講乜 所以就唔想講野
有時同人講野好緊張

我都係咁 本身唔健談
對住啲親戚先辛苦
同佢地無共同話題 佢地一味講湊仔經一係講是非
我剩係坐喺到一碌木咁 好怪
反而對住朋友就好少少 但只限熟落左嘅朋友
家下人大左好難識到朋友了

我都係咁，尤其係返學，啲人都唔係幾肯同我溝通……

一模一樣，但又想搵人陪

同我一撚樣

我係唔識同人溝通不過好鍾意講野 搞到成日都成個on9咁

成班毒到唔撚出聲 利申試過

逃避型人格障礙
無乜必要都唔想出席社交
但一個人果時又會寂寞同抑鬱

嘩你地都好特別呀

毒咋嗎，唔怪。

好享受一人班人一齊玩 但係我唔鐘意同啲人傾計

唔好打咁多j 啦

雖然我都係好似你咁

來同我講野

唔識講野

一模一樣

有咩咁奇怪姐 大把毒撚係咁啦

唔鐘意擦鞋，唔鐘意埋堆，唔鐘意聽是非，
俾人話怪人！

唔鍾意講自己啲野比人知
更加唔會放上fb ig

對住frd就會bilibala講唔停好好傾，但對住出面啲人我係完全唔會講野，個人大左一開始就assume所有新識既人都係衰人

我男朋友仲衰呀對住我都唔係好識表達自己，我成日要好努力咁撬開佢內心，初頭會好介意，不過宜家大家都要體諒大家

所以巴打你只係未遇到令你肯表達自己既人姐

屌你個例子

我

我 怪人一個

我都好想知，我估會好專心食飯